泰國政府明天研究是否停中國旅客落地簽證

<匯港通訊> 泰國至今累積14宗確診病例,是中國以外最多確診病例的國家。泰國政府明天開會,討論是否暫停為中國旅客發出落地簽證。

至於何時撤走在中國的泰國人,曼谷政府指目前泰國還在等待中國政府的允許,首批撤離的會是在武漢的65位泰國人。

此外,泰國衞生部門表示,當局正在密切注意中國遊客較多的地方,例如普吉、清邁和曼谷,以防爆發武漢肺炎疫情。 (BC)

所有地方都封 係港共仲打開大門

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

香港仲腿張開

泰泰明天先「研究」
R.I.P.

起碼都研究呀
睇下7婆

仲研究

今晚即刻飛過黎

至於何時撤走在中國的泰國人,曼谷政府指目前泰國還在等待中國政府的允許

我睇緊啲咩

反喇反喇

以後泰國正名為：支屬暹羅

唔係一家人咩？

仲等.............